我地要用盡一切渠道去投訴警察 公務事務局又好 黑警內部調查又好 總之一撚定要投訴佢地既濫權行為

唔撚可以放過佢地
仲要係佢地家人朋友身邊繼續數臭佢地既惡行
比佢地知道佢地既職業係一種恥辱

推，有冇人有寫信

正式非正式都好 總之有証據既咩投訴方式都一定要試

推一